荷蘭對英格蘭 荷蘭區

G持

半隊荷蘭都唔識唱國歌🤡

荷蘭入決賽嘅阿叻冚家剷

支持🙃

阿叻冚家剷

朗奴高文食撚屎